{
    "metadata": {
        "authors": [
            "nunhes",
            "Ismael Berndz \u003Cnunhes@google.com\u003E",
            "vfc"
        ],
        "license": "GNU GPL v3",
        "updated_at": "2022-12-01T09:50:41.000000Z"
    },
    "dialog": {
        "about": {
            "astrocite": "Habilita a Zettlr para amosar citas das bibliotecas de BibTex",
            "chartjs": "Amosa túas estat\u00edsticas de escritura nun bonito diagrama",
            "chokidar": "Detecta calquera cambio que fagas nos teus arquivos fora da aplicaci\u00f3n",
            "citationstyle": "Zettlr utiliza citeproc para mostrar as citas directamente no editor. Para iso, Zettlr utiliza os arquivos de linguaxe e estilo CitationStyleLanguage (CSL). Os  arquivos enviáronse sen alterar con metadatos de autor. M\u00e1is informaci\u00f3n:",
            "citeproc": "Presenta citas correctas de tódalas obras",
            "contributors": "Contribuíntes",
            "jquery": "Facilita a renderizaci\u00f3n de toda a interface de usuario",
            "katex": "Renderiza as formulas LaTeX no editor",
            "lead": "Zettlr é un proxecto de Hendrik Erz, licenciado baixo a licencia GNU GPL v3. Es de c\u00f3digo aberto, gratuíto e baseado no framework de Electron. Zettlr agradece aos desenvolvedores de Electron, do framework Node.js e do editor CodeMirror polo seu traballo. Sen eles, Zettlr non ser\u00eda posible. Abaixo podes atopar tódolos proxectos que Zettlr utiliza",
            "lessjs": "Axuda a escribir os estilos para Zettlr",
            "license": "Licenza",
            "main": "Proxectos Principais",
            "nspell": "Proporciona a Zettlr habilidades para corrixir a ortograf\u00eda",
            "other_projects": "Zettlr tam\u00e9n fai uso dos seguintes proxectos:",
            "projects": "Outros proxectos",
            "showdownjs": "Renderiza o changelog (rexistro de cambios) para que poidas velo que cambiou nunha actualizaci\u00f3n",
            "sponsors": "Patrocinadores",
            "tippyjs": "De a\u00ed veñen as boas descricións emerxentes (tooltips)",
            "title": "Acerca de Zettlr",
            "trademark": "Tódolos logotipos e marcas est\u00e1n suxeitos aos seus lex\u00edtimos propietarios. Ademais de usar o seu c\u00f3digo, Zettlr non est\u00e1 de ningunha maneira afiliado a ning\u00fan destes proxectos. Node.js é unha marca rexistrada de Joyent, Inc."
        },
        "button": {
            "cancel": "Cancelar",
            "choose_path": "Seleccionar cartafol ....",
            "close": "Pechar",
            "close_without_saving": "Pechar sen gardar os cambios",
            "save": "Gardar"
        },
        "custom_css": {
            "info": "Aqu\u00ed podes suplantar os estilos de Zettlr para persoalizalo inda m\u00e1is. \u003Cstrong\u003EAtenci\u00f3n: Este arquivo sobrescribe tódalas directivas CSS! Nunca alteres a xeometr\u00eda dos elementos, do contrario a aplicaci\u00f3n pode expoñer comportamentos non desexados!\u003C/strong\u003E",
            "title": "CSS personalizado"
        },
        "defaults": {
            "explanation": "Editar aqu\u00ed a configuraci\u00f3n por defecto para importacións o exportacións.",
            "exporting_title": "Exportar",
            "importing_title": "Importar",
            "invalid_warning": "Parece que a este perfil lle falta a propiedade escritor ou lector. Aseg\u00farate de configurar ambos para que Zettlr poida usar este perfil.",
            "protected_warning": "Este perfil est\u00e1 protexido. Isto significa que se restaurar\u00e1 cando ou se elimine ou se lle cambie o nome.",
            "restore": "Restaurar arquivo por defecto"
        },
        "dir_new": {
            "placeholder": "Nome da cartafol",
            "value": "Sen t\u00edtulo"
        },
        "dir_rename": {
            "placeholder": "Cartafol"
        },
        "error": {
            "message": "\u00a1Non se puido xerar un di\u00e1logo! %s",
            "name": "Error de di\u00e1logo",
            "no_data": "Non se puido iniciar o di\u00e1logo. Os  datos foron %s.",
            "no_init": "\u00a1O di\u00e1logo non se iniciou!",
            "no_template": "Non se puido atopar o modelo de di\u00e1logo '%s'.",
            "unknown_dialog": "O di\u00e1logo solicitado '%s' non existe."
        },
        "export": {
            "no_pandoc": "Non se atopou Pandoc. Por favor, instale Pandoc para activar as opcións de exportaci\u00f3n de arquivos!",
            "no_xelatex": "Non se atopou o executable de XeLaTeX no teu sistema. Por favor, aseg\u00farate de instalar LaTeX para poder exportar a PDF."
        },
        "file_new": {
            "placeholder": "Nome do arquivo"
        },
        "file_rename": {
            "placeholder": "Nome do arquivo"
        },
        "filter_tags": "Filtrar etiquetas...",
        "find": {
            "close_label": "Pechar a busca",
            "find_label": "Buscar",
            "find_placeholder": "Buscar\u2026",
            "regex_label": "Cambiar á busca de expresións regulares",
            "replace_all_label": "Substituír tódalas ocorrencias",
            "replace_label": "Substituír",
            "replace_next_label": "Substituír a seguinte ocorrencia",
            "replace_placeholder": "Substituír con"
        },
        "paste_image": {
            "current_directory": "Directorio actual",
            "dimensions": "Tama\u00f1o de imaxe",
            "info": "Aqu\u00ed hai unha vista previa da imaxe que se atopa actualmente no teu portapapeis. Usa a tecla ENTER para gardalo no cartafol actual, ou elixe un cartafol personalizada.",
            "name_label": "Nome do arquivo",
            "name_placeholder": "Un nome de arquivo \u00fanico",
            "resize_to": "Redimensionar imaxe a",
            "retain_aspect_label": "Conservar relaci\u00f3n de aspecto",
            "save_cwd": "Gardar no cartafol actual",
            "title": "Inserir imaxe desde o portapapeis"
        },
        "preferences": {
            "advanced": "Avanzado",
            "always_reload_files": "Sempre recargar o arquivo actual cando hai cambios remotos",
            "app_lang": {
                "af-ZA": "Afrik\u00e1ans (Sud\u00e1frica)",
                "ar-AR": "\u00c1rabe",
                "be-BE": "Bielorrusia",
                "bg-BG": "B\u00falgaro",
                "bs-BS": "Bosnio",
                "ca-CA": "Catal\u00e1n (Catalu\u00f1a)",
                "cs-CZ": "Checo (Rep\u00fablica Checa)",
                "da-DA": "Dan\u00e9s",
                "de-AT": "Alem\u00e1n (Austria)",
                "de-CH": "Alem\u00e1n (Suiza)",
                "de-DE": "Alem\u00e1n (Alemania)",
                "el-GR": "Grego",
                "en-AU": "Ingl\u00e9s (Australia)",
                "en-CA": "Ingl\u00e9s (Canad\u00e1)",
                "en-GB": "Ingl\u00e9s (Reino Unido)",
                "en-IN": "Ingl\u00e9s (India)",
                "en-US": "Ingl\u00e9s (Estados Unidos)",
                "en-ZA": "Ingl\u00e9s (Sud\u00e1frica)",
                "eo-EO": "Esperanto",
                "es-ES": "Espa\u00f1ol (Espa\u00f1a)",
                "et-ET": "Estoniano",
                "eu-EU": "Euskera",
                "fa-IR": "Persa (Farsi)",
                "fi-FI": "Finalizar",
                "fo-FO": "Fero\u00e9s",
                "fr-FR": "Franc\u00e9s (Francia)",
                "ga-GA": "Irland\u00e9s",
                "gd-GD": "Escoc\u00e9s (ga\u00e9lico)",
                "gl-ES": "Galego (Espa\u00f1a)",
                "he-HE": "Hebreo",
                "hi-IN": "Hindi",
                "hr-HR": "Croata",
                "hu-HU": "H\u00fangaro",
                "hy-AM": "Armenio",
                "id-ID": "Indonesio",
                "is-IS": "Island\u00e9s",
                "it-IT": "Italiano (Italia)",
                "ja-JP": "Xapon\u00e9s",
                "ka-KA": "Xeorxiano",
                "ko-KO": "Coreano",
                "la-LA": "Lat\u00edn",
                "lb-LB": "Luxemburgu\u00e9s",
                "lt-LT": "Lituano",
                "lv-LV": "Lituano",
                "mk-MK": "Let\u00f3n",
                "mn-MN": "Mongol",
                "ms-MY": "Malaisiano (Malaisia)",
                "nb-NO": "Noruegués (Bokm\u00e5l)",
                "ne-NE": "Nepal\u00e9s",
                "nl-BE": "Holand\u00e9s (B\u00e9xica)",
                "nl-NL": "Holand\u00e9s (Pa\u00edses Baixos)",
                "nn-NO": "Noruegués (Nyorsk)",
                "pl-PL": "Polaco",
                "pt-BR": "Portugu\u00e9s (Brasil)",
                "pt-PT": "Portugu\u00e9s (Portugal)",
                "ro-RO": "Romanés",
                "ru-RU": "Ruso",
                "rw-RW": "Ruand\u00e9s (Kinyarwanda)",
                "sk-SK": "Eslovaco",
                "sl-SL": "Esloveno",
                "sr-SR": "Serbio",
                "sv-SV": "Sueco",
                "title": "Idioma da aplicaci\u00f3n (\u003Cstrong\u003E\u00a1Se requiere un reinicio de Zettlr!\u003C/strong\u003E)",
                "tr-TR": "Turco",
                "uk-UK": "Ucraíno",
                "ur-PK": "Urdu (Pakist\u00e1n)",
                "vi-VI": "Vietnamita",
                "zh-CN": "Chino (China)"
            },
            "attachments_info": "Introduce tódalas extensións de arquivo que queiras ver na barra lateral de arquivos adxuntos. Separadas cunha coma. Os cambios rexístranse despois dun reinicio.",
            "auto_close_brackets": "Pechar autom\u00e1ticamente pares de caracteres coincidentes",
            "auto_dark_mode_explanation": "Cambiar autom\u00e1ticamente ao modo escuro",
            "auto_dark_mode_off": "Apagado",
            "auto_dark_mode_schedule": "Horario",
            "auto_dark_mode_schedule_format": "HH:MM (formato 24h)",
            "auto_dark_mode_system": "Seguir o sistema operativo",
            "auto_save": {
                "delayed": "Despois dun breve retardo",
                "immediately": "Inmediatamente",
                "label": "Autogardado ",
                "off": "Apagado"
            },
            "autocomplete_accept_space": "Acepta espazos durante a autocorrecci\u00f3n",
            "autocorrect": {
                "active_label": "Activar Autocorrecci\u00f3n",
                "quick_select_label": "\u5feb\u901f\u9009\u62e9",
                "quick_select_none_label": "\u7a7a",
                "quotes_double_label": "Citas M\u00e1xicas Primarias",
                "quotes_single_label": "Citas M\u00e1xicas Secundarias",
                "replacement_info": "Aqu\u00ed podes definir certas cadeas que se reemprazar\u00e1n cando a Autocorrecci\u00f3n est\u00e9 activada. Os caracteres no lado esquerdo ser\u00e1n reemprazados polos que est\u00e1n á dereita.",
                "style_libre_office_label": "Estilo LibreOffice",
                "style_word_label": "Estilo Word",
                "title": "Autocorrecci\u00f3n"
            },
            "avoid_new_tabs": "Evitar, cando sexa posible, abrir arquivos en novas pestanas",
            "checkForBeta": "Notificar das versións beta",
            "check_translation_updates": "Comprobar autom\u00e1ticamente si se actualizaron as traducións",
            "check_updates": "Comprobar autom\u00e1ticamente si hai actualizacións",
            "choose_file": "Elixir arquivo ....",
            "citation_database": "Base de datos de citas (CSL JSON o BibTex)",
            "citations": {
                "title": "Referencias"
            },
            "cite_style_label": "Ao inserir unha cita: como debe autocompletarse?",
            "count_chars": "Contar caracteres en vez de palabras (p. ex. para o chino)",
            "creationtime": "Hora de creaci\u00f3n do arquivo",
            "dark_mode": "Modo escuro",
            "dark_mode_schedule": {
                "end": "Rematar o modo escuro ás",
                "start": "Encetar o modo escuro ás"
            },
            "debug": "Activar o modo de depuraci\u00f3n (debugging)",
            "default_image_save_path": "Ruta (path) predeterminada para imaxes (relativa ou absoluta)",
            "delete_on_fail": "Eliminar elementos de forma irreversible si falla enviar á papeleira",
            "display": {
                "hide_toolbar_distraction_free": "Agochar a barra de ferramentas no modo libre de distracci\u00f3ns",
                "image_height": "Altura m\u00e1xima das imaxes (en %)",
                "image_size_info": "Con estes controis podes reducir as vistas previas da imaxe.",
                "image_width": "Ancho m\u00e1ximo das imaxes (en %)",
                "preview_info": "Estas opcións determinan qu\u00e9 elementos se renderizan nos documentos.",
                "render_citations": "Renderizar citas",
                "render_emphasis": "Rednerizar os énfases",
                "render_htags": "Agochar caracteres de cabeceira",
                "render_iframes": "Renderizar Iframes",
                "render_images": "Renderizar imaxes",
                "render_links": "Renderizar ligazóns",
                "render_math": "Renderizar  f\u00f3rmulas",
                "render_tasks": "Renderizar tarefas",
                "title": "Visualizaci\u00f3n",
                "use_first_headings": "Si se atopa presente, utilizar primeiro a cabeceira de nivel 1 (H1), no canto do nome de arquivo."
            },
            "display_markdown_file_extensions": "Amosar as extensións dos arquivos Markdown",
            "display_time_explanation": "Na vista de metadatos do arquivo",
            "editor": "Editor",
            "editor_font_size": "Tama\u00f1o da fonte do editor",
            "editor_setting": {
                "direction_ltr": "Empregar escritura de Esquerda a Dereita (LTR)",
                "direction_rtl": "Empregar escritura de Dereita a Esquerda (RTL)",
                "rtl_move_visually": "Empregar a orde visual da tecla de data, mentres se est\u00e1 en modo RTL (escritura de dereita a esquerda)"
            },
            "enable_rmarkdown": "Habilitar o soporte de arquivos RMarkdown",
            "enable_scroll_zoom": "Facer zoom en desprazar e pulsar \u003Ckbd\u003ECmd\u003C/kbd\u003E ou \u003Ckbd\u003ECtrl\u003C/kbd\u003E",
            "enable_table_helper": "Habilitar editor de táboas",
            "export": {
                "dest": "Cartafol de destino dos arquivos exportados. \u003Cem\u003EAtenci\u00f3n:\u003C/em\u003E \u00a1Seleccionar o cartafol de traballo actual sobreescribir\u00e1 os arquivos sin previo aviso!",
                "dest_ask_label": "Pedir directorio",
                "dest_cwd_label": "Cartafol de traballo actual: os arquivos exportados se gardar\u00e1n no cartafol que est\u00e1 seleccionada actualmente.",
                "dest_temp_label": "Cartafol temporal: se borra regularmente",
                "strip_id_label": "Eliminar as IDs de ZKN dos arquivos",
                "strip_links_full_label": "Eliminar de manera completa os v\u00ednculos internos",
                "strip_links_no_label": "No manipular os v\u00ednculos internos",
                "strip_links_unlink_label": "Desvincular v\u00ednculos internos",
                "strip_tags_label": "Eliminar tags de arquivos",
                "stripping": "Opcións para elementos do Zettelkasten ZKN (arquivo)",
                "title": "Exportar",
                "use_bundled_pandoc": "Utiliza o Pandoc interno para exportar"
            },
            "file_meta": "Amosar informaci\u00f3n de arquivo",
            "filemanager_combined": "Combinar &mdash; mostrar arquivos e directorios no \u00e1rbol de arquivos",
            "filemanager_expanded": "Expandir &mdash; muestra tanto o \u00e1rbol de arquivos como a lista de arquivos",
            "filemanager_explanation": "Modo de gesti\u00f3n de arquivos",
            "filemanager_thin": "Comprimir &mdash; muestra o \u00e1rbol de arquivos o a lista de arquivos",
            "filename_display": {
                "filename_only": "Solo o nome do arquivo",
                "heading": "Primera cabecera de nivel 1, si procede",
                "label": "Amosar os arquivos con",
                "title": "T\u00edtulo, si procede",
                "title_heading": "T\u00edtulo o primera cabecera de nivel 1, si procede"
            },
            "filename_generator": "Patr\u00f3n para nomes de arquivo novos",
            "formatting_characters_explanation": "Elixe os car\u00e1cteres de formato que indican o marcado de negriña/\u00e9nfases",
            "general": "Xerais",
            "hide_dirs": "Agochar cartafois durante a busca global",
            "homeEndBehaviour": "Usar as accións por defecto de CodeMirror de \u003Ckbd\u003EHome\u003C/kbd\u003E e \u003Ckbd\u003EEnd\u003C/kbd\u003E.",
            "indent_unit": "Sangrado polo seguinte  n\u00famero de espazos",
            "indent_with_tabs": "Sangrar utilizando a tecla de tabulaci\u00f3n",
            "input_mode": "Modo de entrada do editor",
            "leave_app_running_in_the_notification_area": "Deixa a aplicaci\u00f3n funcionando no \u00e1rea de notificaci\u00f3n",
            "modtime": "Hora da \u00faltima modificaci\u00f3n",
            "mute_lines": "Reducir brillo das liñas non enfocadas no modo sen distracci\u00f3ns.",
            "new_file_dont_prompt": "Non pedir nome ao crear novos arquivos",
            "nightmode": "Modo nocturno",
            "pandoc": "Ruta de acceso (Path) ao executable de Pandoc. Por favor, cambiar s\u00f3 si Zettlr non pode localizar Pandoc.",
            "pandoc_command": "Instrucci\u00f3n Pandoc. \u003Cstrong\u003E\u00a1S\u00f3 para usuarios avanzados!\u003C/strong\u003E",
            "pandoc_default": "Predeterminado: Pandoc",
            "pdf": {
                "author": "Autor",
                "author_label": "Autor PDF",
                "bmargin": "Marxe debaixo",
                "bmargin_label": "Marxe (de p\u00e1xina) debaixo",
                "font": "Fonte",
                "font_intro": "Ajuste a configuraci\u00f3n da fonte.",
                "fontsize": "Tama\u00f1o de fonte",
                "fontsize_label": "Tama\u00f1o de fonte (en pt)",
                "keywords": "Palabras claves",
                "keywords_label": "Palabras claves PDF",
                "lineheight": "Interlineado",
                "lineheight_label": "Interlineado (en porcentaje en relaci\u00f3n con o tama\u00f1o da fonte, é dicir: 150% equivale a 1,5 l\u00edneas de espaciado)",
                "lmargin": "Marxe esquerda",
                "lmargin_label": "Marxe (de p\u00e1xina) esquerda",
                "mainfont": "Fonte principal",
                "mainfont_label": "Fonte principal (debe coincidir exactamente con unha fonte instalada en tu ordenador)",
                "metadata": "Metadatos",
                "metadata_intro": "Estes metadatos se escriben nos campos respectivos na generaci\u00f3n de PDF. Separa as palabras clave con unha coma.",
                "page": "P\u00e1xina",
                "page_intro": "Axusta a configuraci\u00f3n do dese\u00f1o de p\u00e1xina. Os  m\u00e1rgenes poden estar en cm, mm o pt.",
                "pagenumbering_alph": "Letras (min\u00fasculas)",
                "pagenumbering_alph_upper": "Letras (mai\u00fasculas)",
                "pagenumbering_arabic": "numeraci\u00f3n tradicional",
                "pagenumbering_gobble": "N\u00fameros de p\u00e1xina desactivados",
                "pagenumbering_label": "N\u00fameros de p\u00e1xina",
                "pagenumbering_roman": "N\u00fameros romanos (min\u00fasculas)",
                "pagenumbering_roman_upper": "N\u00fameros romanos (may\u00fasculas)",
                "papertype": "Formato de p\u00e1xina",
                "rmargin": "Marxe dereita",
                "rmargin_label": "Marxe (de p\u00e1xina) dereita",
                "sansfont": "Fonte secundaria",
                "sansfont_label": "Fonte secundaria (debe coincidir exactamente cunha fonte instalada no teu ordenador)",
                "textpl": "Modelo TeX personalizado",
                "title": "Axustes PDF",
                "titlepage_label": "Xerar portada",
                "tmargin": "Marxe arriba",
                "tmargin_label": "Marxe (de p\u00e1xina) arriba",
                "toc_label": "Xerar sumario e evaluar hasta o nivel",
                "unit_label": "Unidade de marxe"
            },
            "project": {
                "csl_style": "Estilo CSL (opcional)",
                "format": "Exportar proxecto a:",
                "name_label": "Formato",
                "pattern": "Engade patróns globais para incluír só arquivos espec\u00edficos",
                "pattern_name": "Patróns globais",
                "title": "Axustes do proxecto",
                "title_label": "T\u00edtulo do proxecto",
                "use_label": "Usa"
            },
            "readability_algorithm": "Algoritmo a utilizar para o modo de lexibilidade",
            "reset_pandoc_command": "Resetear instrucci\u00f3n Pandoc",
            "show_app_in_the_notification_area": "Amosa a aplicaci\u00f3n no \u00e1rea de notificaci\u00f3n",
            "sort_folders_first": "Amosa cartafois encima dos arquivos",
            "sorting_ascii": "Orden ASCII (2 despois de 10)",
            "sorting_explanation": "Orden de arquivos (se utiliza para ordear por nome)",
            "sorting_natural": "Orde natural (10 despois de 2)",
            "sorting_time_explanation": "Ao ordenar por tempo, ordena por",
            "spellcheck": "Elixe os idiomas para os que desexas habilitar o corrector ortogr\u00e1fico autom\u00e1tico.",
            "spellcheck_search_placeholder": "Buscar dicionarios &hellip;",
            "spellcheck_warning": "\u003Cem\u003EAtenci\u00f3n:\u003C/em\u003E \u00a1Demasiadas bibliotecas activas de correcci\u00f3n ortogr\u00e1fica poden enlentecer de xeito significativo a aplicaci\u00f3n! Trata de activar tres como m\u00e1ximo.",
            "spellchecking": {
                "title": "Corrector ortogr\u00e1fico"
            },
            "theme": {
                "accent_color_info": "Esta configuraci\u00f3n só est\u00e1 dispoñible en Windows e macOS",
                "accent_color_label": "Utilice o color de acento do sistema operativo en lugar do color do tema",
                "info": "Aqu\u00ed podes elegir o tema para a app.",
                "select_label": "Clica para seleccionar",
                "selected_label": "seleccionado",
                "title": "Tema"
            },
            "title": "Preferencias",
            "toolbar": {
                "showDocumentInfoText": "Amosa informaci\u00f3n do documento",
                "showInsertFootnoteButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Inserir nota a pe de p\u00e1xina\"",
                "showInsertTableButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Inserir táboa\"",
                "showMarkdownCommentButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Inserir comentario\"",
                "showMarkdownImageButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Imaxe\"",
                "showMarkdownLinkButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Enlace\"",
                "showMarkdownMakeTaskListButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Lista de tarefas\"",
                "showNewFileButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Arquivo novo\"",
                "showNextFileButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Pr\u00f3ximo arquivo\"",
                "showOpenPreferencesButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Abrir preferencias\"",
                "showPomodoroButton": "Amosa o temporizador Pomodoro",
                "showPreviousFileButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Arquivo anterior\"",
                "showToggleReadabilityButton": "Amosa o bot\u00f3n \"Habilitar modo de lectura\"",
                "title": "Barra de ferramentas"
            },
            "translations": {
                "download": "Facer clic para descargar",
                "downloading": "Descargando %s",
                "error": "Non se puido descargar %s.",
                "not_available": "$s non est\u00e1 dispoñible",
                "success": "Éxito! Se descarga %s!",
                "updated": "Traducións postas ao d\u00eda: %s"
            },
            "use_native_appearance": "Utiliza a aparencia nativa de xanelas",
            "user_dictionary": "Dicionario do usuario. Elimine as palabras facendo clic nelas.",
            "user_dictionary_label": "Entrada de dicionario",
            "watchdog_checkbox_label": "Activar a monitorizaci\u00f3n de enquisa",
            "watchdog_explainer": "En algúns ordenadores, Zettlr pode dar un aviso de demasiados cambios en arquivos remotos. Si iso sucede, proba activando este par\u00e1metro.",
            "watchdog_threshold_label": "Tempo de espera (en ms), antes de que a escritura dun arquivo se considere realizada.",
            "whitelist": "Lista blanca de renderizaci\u00f3n de iFrame",
            "whitelist_hostname": "Nome da m\u00e1quina",
            "xelatex": "Path (ruta de acceso) al ejecutable de XeLaTeX. Por favor, s\u00f3lo cámbiao si Zettlr non pode localizalo.",
            "xelatex_default": "Predeterminado: XeLaTeX",
            "zkn": {
                "auto_create_file": "Crear autom\u00e1ticamente os arquivos inexistentes cando se seguen ligazóns internos",
                "auto_search": "Empieza a busca cando se sigan os enlaces Zettelkasten",
                "custom_directory": "Poñer os arquivos creados autom\u00e1ticamente neste directorio (debe ser cargado en Zettlr)",
                "generated_id": "ID xerada",
                "id_generator_label": "Formato utilizado para xerar novas IDs",
                "id_label": "Expresi\u00f3n regular de ID",
                "intro": "En esta p\u00e1xina podes ajustar Zettlr para que funcione con tu flujo de traballo xa existente de Zettelkasten ZKN (sistema arquivo seg\u00fan Luhmann). A ID se basea en expresi\u00f3ns regulares, as\u00ed que por favor aseg\u00farate de escapar dos caracteres de expresi\u00f3ns regulares que literalmente aparecen nos teus IDs. Prueba a generaci\u00f3n (y detecci\u00f3n) de IDs haciendo clic no bot\u00f3n de debaixo. Consulta o manual para ver tódalas variables posibles para o generador de ID.",
                "link_behaviour_always": "Sempre",
                "link_behaviour_description": "Ao enlazar, usar o nome de arquivo...",
                "link_behaviour_id": "solo usar ID al enlazar",
                "link_behaviour_never": "nunca",
                "linkend_label": "Marca 'fin de vinculo'",
                "linkstart_label": "Marca 'inicio de vinculo'",
                "pass_check_no": "Tu expresi\u00f3n regular non coincide coa ID xerada.",
                "pass_check_yes": "A ID xerado fue identificado por a expresi\u00f3n regular!",
                "reset_default_generator": "Reiniciar formato de ID",
                "reset_default_id": "Restablecer expresi\u00f3n regular de ID",
                "reset_default_linkend": "Restablecer a marca 'fin de vinculo'",
                "reset_default_linkstart": "Restablecer a marca 'inicio de vinculo'",
                "test_id_generator": "Comproba  a xeraci\u00f3n de IDs",
                "title": "Zettelkasten (arquivo)",
                "var_day": "D\u00eda (ceros á esquerda)",
                "var_hour": "Horas (ceros á esquerda)",
                "var_minute": "Minutos (ceros á esquerda)",
                "var_month": "Mes (ceros á esquerda)",
                "var_second": "Segundos (ceros á esquerda)",
                "var_unix_epoch": "Tempo Unix",
                "var_week_number": "Semana do ano (completando con ceros diante)",
                "var_year": "Ano (catro cifras)",
                "var_year_two": "Ano (dous d\u00edgitos)"
            },
            "zoom_behavior": {
                "editor": "O zoom aplícase s\u00f3 ao tama\u00f1o da letra",
                "gui": "O zoom aplícase a toda a xanela",
                "label": "Comportamento do zoom"
            }
        },
        "snippets": {
            "explanation": "Os fragmentos permiten definir cachos de texto reutilizables con variables.",
            "rename": "Renomear fragmento",
            "title": "Fragmentos"
        },
        "statistics": {
            "compare": "Comparar con o per\u00edodo anterior",
            "day": "Fecha",
            "intro": "Aqu\u00ed podes encontrar estat\u00edsticas estendidas sobre tu progreso, como un diagrama detallado das túas palabras escritas por d\u00eda.",
            "month": "Mes",
            "previous_frame": "Per\u00edodo anterior",
            "tabs": {
                "calendar_label": "Calendario",
                "chart_label": "Gr\u00e1ficos",
                "fsal_label": "Estat\u00edsticas FSAL"
            },
            "this_frame": "Per\u00edodo actual",
            "title": "Estatísticas de escrita",
            "week": "Semana",
            "words_per_day": "Palabras por d\u00eda",
            "words_per_week": "Palabras por semana",
            "year": "Ano"
        },
        "tag_cloud": {
            "add_to_file": "Engadir al arquivo",
            "copy": "Copiar no portapapeis",
            "info": "Aqu\u00ed atopar\u00e1s tódalas tags (etiquetas) que empregaches nalg\u00fan lugar dos teus arquivos. Podes copiar toda a lista no portapapeis. Pasa o rato por encima das etiquetas para ver o n\u00famero de veces que as usaches.",
            "suggestions_label": "Etiquetas suxeridas para o arquivo actual",
            "title": "Nube de Tags (etiquetas)"
        },
        "tags": {
            "color_desc": "Cor (por exemplo, #ff0000 ou rgb(255, 0, 0))",
            "desc_desc": "Unha descripci\u00f3n breve e concisa (m\u00e1x. 100 caracteres)",
            "description": "Aqu\u00ed podes asignar cores a diferentes tags (etiquetas). Si se atopa unha tag nun arquivo, a súa entrada na lista de vista previa recibir\u00e1 un indicador de color. A descripci\u00f3n amosarase ao pasar o rato por encima.",
            "name_desc": "A tag / etiqueta (sin #)",
            "title": "Gestionar tags"
        },
        "target": {
            "chars": "Caracteres",
            "set": "Establecer",
            "words": "Palabras"
        },
        "update": {
            "client_error": "Non se puido comprobar a existencia de actualizacións: Erro de cliente (C\u00f3digo de estado: %s)",
            "connection_error": "Non se puido comprobar a existencia de actualizacións: Non se puido establecer a conexi\u00f3n",
            "current_version": "Tu versi\u00f3n",
            "download_progress_label": "Descargando a actualizaci\u00f3n",
            "new_update_available": "\u00a1Hai unha actualizaci\u00f3n á versi\u00f3n %s dispoñible!",
            "no_data": "Non se puido comprobar a existencia de actualizacións: O servidor no ha enviado datos",
            "no_new_update": "Non hai actualizacións dispoñibles. Esta é a versi\u00f3n m\u00e1is reciente",
            "notification": "Hai unha nova versi\u00f3n de Zettlr dispoñible para descargar. Por favor, lee o changelog (registro de cambios) a continuaci\u00f3n.",
            "other_error": "Non se ha pod",
            "redirect_error": "Non se puido comprobar a existencia de actualizacións: O servidor intent\u00f3 redirigir (C\u00f3digo de estado: %s)",
            "release_url": "Abrir a p\u00e1xina de descargas",
            "server_error": "Non se puido comprobar a existencia de actualizacións: Error do servidor (C\u00f3digo de estado: %s)",
            "start_update_label": "Facer clic para empezar a actualizaci\u00f3n",
            "start_update_message": "Empezando a actualizaci\u00f3n...",
            "title": "Nova actualizaci\u00f3n dispoñible",
            "transmission_error": "Non se puido comprobar a existencia de actualizacións: Conexi\u00f3n interrompida",
            "window_title": "Actualizador"
        }
    },
    "gui": {
        "assets_man": {
            "defaults_restore_error": "Non se puideron restaurar os par\u00e1metros por defecto",
            "defaults_restored": "Restaurouse o arquivo dos par\u00e1metros por defecto",
            "defaults_restoring": "Restaurando o arquivo dos par\u00e1metros por defecto",
            "status": {
                "save_error": "Fallou o gardado ",
                "saved": "\u00a1Gardado!",
                "saving": "Gardando...",
                "unsaved_changes": "Cambios non gardados"
            },
            "win_title": "Xestor de recursos"
        },
        "attachments": "Adxuntos",
        "attachments_open_dir": "Abrir cartafol",
        "avg_close_to": "\ud83d\udcaa \u00a1Est\u00e1s cerca de chegar ao teu promedio diario!",
        "avg_not_reached": "\u270d\ud83c\udffc \u00a1A escribir para superar teu promedio diario!",
        "avg_surpassed": "\ud83d\udd25 \u00a1Non hai quen te deteña!",
        "avg_words": "promedio diario",
        "chars": "Caracteres %",
        "chart": {
            "high_legend": "M\u00e1is do dobre da media mensual",
            "high_mid_legend": "Por encima da media mensual",
            "low_mid_legend": "Por debaixo da media mensual"
        },
        "citeproc": {
            "error_db": "A base de datos de citas non se puido cargar",
            "error_report_message": "Os  artigos %s da túa librar\u00eda non se puideron cargar debido a erros. Por favor, comproba as mensaxes de erro que se amosan m\u00e1is abaixo para ver que CiteKeys est\u00e1n defectuosos e que erros conteñen.",
            "error_report_title": "Atopáronse erros mentres se cargaba a base de datos de citas.",
            "no_db": "Non hai ning\u00fan arquivo de biblioteca cargado.",
            "references_booting": "Citeproc a\u00fan est\u00e1 arrancando...",
            "references_error": "Non se puido actualizar a bibliograf\u00eda!",
            "references_heading": "Referencias",
            "references_none": "Non hai citas neste documento.",
            "reloading": "Detectáronse cambios no arquivo da biblioteca. Recargando...."
        },
        "created": "Creado",
        "ctrl_click_to_open": "Cmd/Ctrl + Click para abrir %s",
        "date_just_now_label": "agora mesmo",
        "dirs": "Cartafois",
        "display_search_results": "Amosar resultados de busca",
        "empty_dir": "Directorio baleiro",
        "empty_directories": "Non hai arquivos o cartafois abertos",
        "file_chars": "caracteres",
        "file_chars_sel": "caracteres (selecci\u00f3n)",
        "file_chars_wo_spaces": "palabras (sin espazo )",
        "file_words": "palabras",
        "file_words_sel": "palabras (selecci\u00f3n)",
        "files": "Arquivos",
        "formatting": {
            "blockquote": "Cita en bloque",
            "bold": "Negriña",
            "code": "Código",
            "comment": "Comentario",
            "divider": "Separador horizontal",
            "footnote": "Nota ao pe de p\u00e1xina",
            "image": "Imaxe",
            "insert_table": "Inserir táboa",
            "italic": "Cursiva",
            "link": "Enlace",
            "ol": "Lista numerada",
            "remove_footnote": "Eliminar nota al pie",
            "tasklist": "Lista de tareas",
            "ul": "Lista con vi\u00f1etas"
        },
        "global_search": {
            "clear_label": "Limpiar busca",
            "filter_label": "Filtra os resultados",
            "query_label": "Introduce tus t\u00e9rminos de busca a continuaci\u00f3n",
            "query_placeholder": "Buscar ...",
            "restrict_dir_label": "Restringir busca al directorio",
            "restrict_dir_placeholder": "Restringir a directorio ...",
            "search_label": "B\u00fasqueda",
            "title": "B\u00fasqueda de texto completo",
            "toggle_label": "Alternar resultados"
        },
        "modified": "Modificado",
        "months": {
            "apr": "abril",
            "aug": "Agosto",
            "dec": "diciembre",
            "feb": "febrero",
            "jan": "enero",
            "jul": "julio",
            "jun": "junio",
            "mar": "marzo",
            "may": "mayo",
            "nov": "noviembre",
            "oct": "octubre",
            "sep": "septiembre"
        },
        "no_attachments": "Sen adxuntos",
        "no_dir_selected": "Ning\u00fan directorio seleccionado",
        "no_open_document": "Non hai ning\u00fan documento aberto",
        "no_other_files": "Non hai outros arquivos",
        "no_reference_message": "Non hai texto de referencia",
        "no_related_files": "Arquivos non relacionados",
        "no_search_results": "Sen resultados",
        "number_selections": "%s seleccións",
        "other_files": "Outros arquivos",
        "preview_modification_date": "Modificado",
        "preview_searching_label": "Buscando o arquivo...",
        "preview_word_count": "Reconto de palabras",
        "related_files_label": "Arquivos relacionados",
        "reset": "Reinicia",
        "statistics_more": "M\u00e1is estat\u00edsticas...",
        "table_of_contents": "Táboa de contidos",
        "today_words": "palabras hoxe",
        "words": "%s palabras",
        "words_last_month": "palabras o mes pasado",
        "words_selected": "%s seleccionados",
        "workspaces": "\u00c1reas de traballo"
    },
    "localise": {
        "decimal_delimiter": ",",
        "thousand_delimiter": "."
    },
    "menu": {
        "about": "Acerca de Zettlr",
        "add_to_dictionary": "Engadir ao dicionario",
        "all_front": "Traer todo ao fronte",
        "assets_manager": "Xestor de recursos",
        "bold": "Negriña",
        "clear_recent_docs": "Borrar lista documentos recentes",
        "close_all_tabs": "Pechar tódalas pestanas",
        "close_dir": "Pechar cartafol",
        "close_file": "Pechar arquivo",
        "close_workspace": "Pechar \u00e1rea de traballo",
        "copy": "Copiar",
        "copy_abs_path": "Copiar ruta completa",
        "copy_equation": "Copiar c\u00f3digo da ecuaci\u00f3n",
        "copy_filename": "Copiar nome de arquivo",
        "copy_html": "Copiar como HTML",
        "copy_id": "Copiar ID",
        "copy_img_to_clipboard": "Copiar imaxe no porta-papeis",
        "copy_link": "Copiar enlace",
        "copy_mail": "Copiar direci\u00f3n de correo",
        "custom_css": "CSS personalizado....",
        "cut": "Cortar",
        "delete_dir": "Eliminar cartafol",
        "delete_file": "Eliminar arquivo",
        "docs": "Abrir Manual do usuario",
        "donate": "Soporta Zettlr",
        "duplicate_file": "Arquivo duplicado",
        "export": "Exportar...",
        "filter_files": "Filtrar arquivos",
        "find_dir": "Buscar no cartafol",
        "find_file": "Buscar no arquivo",
        "generate_id": "Xerar nova ID",
        "hide": "Agochar",
        "hide_others": "Agochar otros",
        "import_dict_file": "Importar diccionario....",
        "import_files": "Importar arquivos....",
        "import_lang_file": "Importar arquivo de localizaci\u00f3n de Zettlr (idioma)",
        "insert_link": "Inserir enlace",
        "insert_ol": "Inserir lista numerada",
        "insert_tasklist": "Inserir lista de tareas",
        "insert_ul": "Inserir lista no ordenada",
        "inspect_clipboard": "Inspeccionar Portapapeles",
        "italic": "Cursiva",
        "labels": {
            "debug": "Desenvolvedor",
            "edit": "Editar",
            "file": "Arquivo",
            "help": "Axuda",
            "view": "Ver",
            "window": "Xanela"
        },
        "latex": "Instalar LaTeX",
        "learn_more": "Ir á p\u00e1xina web",
        "new_dir": "Cartafol novo...",
        "new_file": "Arquivo novo...",
        "new_project": "Crear proxecto",
        "next_file": "Seguinte arquivo",
        "no_suggestions": "Sen suxestións",
        "open": "Abrir...",
        "open_attachment": "Abrir adxunto",
        "open_in_browser": "Abrir no navegador",
        "open_link": "Abrir enlace",
        "open_logs": "Abrir Rexistros",
        "open_new_tab": "Abrir nunha pestana nova",
        "open_tutorial": "Abrir Titoría",
        "open_workspace": "Abrir \u00e1rea de traballo...",
        "pandoc": "Instalar Pandoc",
        "paste": "Pegar",
        "paste_plain": "Pegar sen formato",
        "pdf_preferences": "Preferencias PDF...",
        "pin_tab": "Ancorar pestana",
        "preferences": "Preferencias",
        "previous_file": "Arquivo anterior",
        "print": "Imprimir....",
        "project_build": "Exportar proxecto",
        "project_properties": "Configuraci\u00f3n do proxecto....",
        "properties": "Propiedades",
        "quicklook": "Vista r\u00e1pida",
        "quit": "Saír",
        "recent_docs": "Documentos recentes",
        "redo": "Refacer",
        "reload": "Recargar",
        "remove_project": "Eliminar proxecto",
        "rename_dir": "Renomear cartafol",
        "rename_file": "Renomear arquivo",
        "rescan_dir": "Comprobar por a cartafol...",
        "reset_zoom": "Resetear o zoom",
        "save": "Gardar",
        "select_all": "Seleccionar todo",
        "services": "Servizos",
        "set_icon": "Establecer Icona...",
        "set_target": "Establece un obxectivo de escritura....",
        "show_file": "Amosar arquivo",
        "speech": "Falar",
        "start_speaking": "Empezar a falar",
        "stop_speaking": "Deixar de falar",
        "tab_close": "Pechar pestana",
        "tab_close_all": "Pechar tódalas pestanas",
        "tab_close_others": "Pechar as outras pestanas",
        "tab_next": "Seguinte pestana",
        "tab_previous": "Pestana Anterior",
        "tags": "xestionar tags...",
        "toggle_devtools": "Activar as ferramentas de desenvolvemento",
        "toggle_distraction_free": "Modo libre de distracci\u00f3ns",
        "toggle_file_meta": "Informaci\u00f3n adicional",
        "toggle_filemanager": "Cambiar xestor de arquivo",
        "toggle_fullscreen": "Activar pantalla completa",
        "toggle_sidebar": "Activar barra lateral",
        "toggle_theme": "Modo nocturno",
        "toggle_typewriter_mode": "Modo m\u00e1quina de escribir",
        "undo": "Desfacer",
        "unhide": "Amosar",
        "unpin_tab": "Soltar pestana",
        "update": "Buscar actualizacións",
        "win_close": "Pechar",
        "win_minimize": "Minimizar",
        "zoom": "Zoom",
        "zoom_in": "Ampliar",
        "zoom_out": "Afastar"
    },
    "pomodoro": {
        "phase": {
            "long": "Descanso",
            "short": "Pausa breve",
            "task": "Traballo"
        },
        "start": "Iniciar",
        "stop": "Parar"
    },
    "system": {
        "all_files": "Tódolos arquivos",
        "cancel": "Cancelar",
        "common": {
            "filter": "Filtra ...",
            "list_actions_label": "Accións",
            "list_add_button": "Engadir",
            "list_default_column_label": "\u00cdtem",
            "list_search_placeholder": "Buscando entradas..."
        },
        "directories": "Directorios",
        "directory_removed": "O cartafol %s foi eliminado.",
        "error": {
            "already_exists_message": "O arquivo / o cartafol %s xa existe no destino.",
            "already_exists_title": "Non se pode mover o cartafol ou o arquivo",
            "cancel_remove": "Cancelar",
            "citation_no_attachments": "A referencia %s no parece ter adxuntos",
            "could_not_create_dir": "Non se puido crear a cartafol",
            "could_not_create_file": "Non se puido crear o arquivo",
            "could_not_save_image": "Non se gardou a imaxe",
            "delete_root_message": "Non se pode eliminar o cartafol ra\u00edz.",
            "dnf_message": "Non se atopou o cartafol solicitado.",
            "dnf_title": "Cartafol non atopada",
            "export_error_message": "Produciuse un erro na exportaci\u00f3n: %s",
            "export_error_title": "Fallo de exportaci\u00f3n",
            "export_temp_file": "Non se puido eliminar o arquivo temporal &quot;%s&quot;. Por favor, ret\u00edrao manualmente.",
            "file_exists": "O arquivo xa existe.",
            "fnf_message": "Non se atopou o arquivo solicitado.",
            "fnf_title": "Arquivo non atopado",
            "ignored_dir_message": "Directorio &quot;%s&quot; non se pode abrir con Zettlr.",
            "ignored_dir_title": "Non se pode abrir o cartafol",
            "image_not_found": "Imaxe non atopada: %s",
            "malformed_citekey": "A Citekey est\u00e1 mal formada: @%s",
            "malformed_textbundle": "Paquete de texto malformado: %s",
            "move_into_child_message": "Non se pode mover un cartafol a un dos seus sub-cartafoles.",
            "move_into_child_title": "Non se pode mover o cartafol",
            "no_allowed_chars": "O nome proporcionado non contén ningunha letra permitida.",
            "no_pandoc_message": "Non se atopou Pandoc neste sistema. Por favor, instala Pandoc antes de exportar ou importar arquivos.",
            "no_pandoc_title": "Pandoc non atopado",
            "no_xelatex_message": "Zettlr non piudo detectar unha distribución LaTeX neste sistema. Por favor instala LaTeX antes de exportar a PDF.",
            "no_xelatex_title": "LaTeX non atopado",
            "open_attachment_error": "Non se puido abrir o adxunto. Est\u00e1 funcionando Zotero?",
            "open_url_error": "Non se puido abrir %s",
            "pandoc_error_message": "Pandoc reportou un erro: %s",
            "pandoc_error_title": "Non se puido exportar o arquivo",
            "remove_message": "\u00bfSeguro que queres eliminar %s?",
            "remove_title": "\u00bfSeguro que queres eliminar?",
            "tray_not_supported": "A bandexa inda non est\u00e0 preparada. Necesítase a extensi\u00f3n de Gnome &quot;KStatusNotifierItem/AppIndicator Support&quot; para poder implantar a bandexa en Gnome"
        },
        "export_dialog": {
            "save": "Gardar",
            "title": "Elixir destino de exportaci\u00f3n"
        },
        "export_success": "Exportando a %s",
        "file_changed": "Arquivo %s cambiou de maneira remota.",
        "file_removed": "Arquivo %s eliminado.",
        "files": "Arquivos",
        "import_error": "Non se puido importar %s.",
        "import_fail": "Os seguintes %s arquivos non se puideron importar, porque o tipo de arquivo é descoñecido: %s",
        "import_lang_file": "Importar unha nova traduci\u00f3n",
        "import_no_directory": "Debes seleccionar un cartafol para importar.",
        "import_status": "Importando. Por favor, espera...",
        "import_success": "%s importadas con \u00e9xito.",
        "lang_import_error": "Non se puido importar o arquivo de idioma %s!",
        "lang_import_success": "Arquivo de idioma importado: %s",
        "no_command": "Recibiuse unha mensaxe sen instrucci\u00f3n: %s",
        "ok": "OK",
        "open_file": "Abrir arquivo",
        "open_folder": "Abrir cartafol de proxectos",
        "open_root_directory": "Abrindo nova ra\u00edz %s ...",
        "open_root_directory_success": "%s ha sido cargado.",
        "overwrite_file_message": "O arquivo %s xa existe neste directorio. \u00bfSobrescribir?",
        "overwrite_file_title": "Sobrescribir o arquivo existente",
        "please_select_directory": "Por favor, selecciona primeiro un directorio.",
        "replace_file_message": "O arquivo %s ha sido modificado remotamente. \u00bfSubstituír a versión actualmente cargada coa nova do disco?",
        "replace_file_title": "Substituír Arquivo",
        "save_changes_cancel": "Cancelar",
        "save_changes_message": "Hai cambios no gardados no arquivo actual. \u00bfDesexas omitilas ou gardalas?",
        "save_changes_omit": "Continuar sen gardar",
        "save_changes_save": "Gardar",
        "save_changes_select_dir": "Por favor, seleccione un cartafol para poder gardar o novo arquivo.",
        "save_changes_title": "\u00bfOmitir os cambios non gardados?",
        "save_file": "Garda o arquivo",
        "unknown_command": "Se ha recibido unha instrucci\u00f3n descoñecida: %s"
    },
    "toolbar": {
        "dir_new": "Crear nova cartafol",
        "dir_open": "Abrir nova cartafol",
        "file_delete": "Eliminar o arquivo actual",
        "file_info": "Amosar informaci\u00f3n do arquivo",
        "file_new": "Crear un novo arquivo",
        "file_rename": "Renomear o arquivo actual",
        "file_save": "Gardar arquivo actual",
        "find": "Buscar en arquivo",
        "formatting": "Formatos de texto",
        "insert_bold": "Poñer en negriña",
        "insert_fn": "Engadir unha nota a pe de p\u00e1xina",
        "insert_image": "Inserir unha imaxe",
        "insert_italic": "Poñer en cursiva",
        "insert_link": "Inserir un enlace",
        "insert_ol": "Facer unha lista ordenada",
        "insert_ul": "Facer unha lista con vi\u00f1etas",
        "pomodoro": "Temporizador Pomodoro",
        "preferences": "Abrir o di\u00e1logo de configuraci\u00f3n",
        "readability": "Habilitar modo de lexibilidade",
        "remove_fn": "Eliminar a nota a pe de p\u00e1xina baixo o cursor",
        "share": "Compartir o arquivo actual como HTML, DOCX, ODT o PDF",
        "show_menu": "Amosar men\u00fa de aplicaci\u00f3n",
        "show_toc": "Amosar o sumario",
        "stats": "Ver estat\u00edsticas",
        "tag_cloud": "Etiquetas",
        "toggle_attachments": "Ver arquivos adxuntos",
        "toggle_file_manager": "Xestor de arquivos",
        "toggle_global_search": "Busca global"
    },
    "tray": {
        "show_zettlr": "Amosa Zettlr",
        "tooltip": "Zettlr"
    },
    "validation": {
        "error_empty": "Opci\u00f3n %s é necesaria.",
        "error_range_both": "A opci\u00f3n %s debe estar no rango de %s e %s caracteres.",
        "error_range_max": "Opci\u00f3n %s no pode exceder %s (caracteres).",
        "error_range_min": "A opcion %s tiene que tener al menos %s caracteres.",
        "error_type": "A opci\u00f3n %s tiene que ser do tipo %s.",
        "error_value": "A opci\u00f3n %s debe ser unha de: %s."
    }
}
